有線訪問唔帶口罩的香港人

所以,我一直都認為武漢肺炎係「黑死病2.0」